我逗B sir想搵食 有冇人做我條女

幾時會出示委任證?
-叫雞唔想俾錢時
-屌鳩上司張建宗執法唔洗道歉時
-用大陸apps溝女徵女朋友時

終於填到多一樣

型撚爆

乜撚嘢叫逗B

牛b就聽過

趁地淋啦

我淨係聽過傻b

逗住條何b仔

去撐狗撐中集會味有大把囉 一車車旅遊巴車d支那人落黎集會
咁都搵唔到？

蝗語逗B係ON9弱智仔咁解

分冰時憑證領取 或者叫伙記放自己